政府點算好? 走數比藍屍屌, 找數落土匪面...

最後搵”愛國基金”捐錢俾藍屍家屬

好似隻撞斷人腳的士狗咁收52萬

呢條係下屆特首必答題

777
689
葉留

睇下佢地點答

梗係走數啦，比市民鬧又唔會落台又唔驚輸民望（反正都冇），但比中共屌會冚家剷㗎

出左新聞稿la
話佢本身長期病患同食煙ma